
Тестовое задание на вакансию "Web-разработчик".

Используемые технологии: PHP 7.0.1, Laravel 5.5(Capsule), jQuery 3.3.1, Ajax, Simple HTML DOM Parser, SQLite 3.
Санкт-Петербург, январь 2019.


Задание.

   Есть такая страница https://yandex.ru/pogoda/moscow/details.
Необходимо написать парсер прогноза погоды. Данные должны записываться в БД.
А также сделать вывод данных в (упрощенном виде) на неделю и на сегодня. Можно использовать любые библиотеки и фреймворки.